沈陣營第九十八期 － 怎麼啦，你累啦，說好的，淡倉呢？

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第九十七期 － 弟子食飯，師父埋單

\|/

各位完咗上期，推呢個，嗰個搞錯期數

師父又嬴 好撚痛啊師父

\ | /
\ | /
\|/

拜一拜師父先

樓王都玩到眼花

\|/
\|/
\|/

師父多謝你保守

中咗師父幾棍、跌錢，要療傷難免眼花

師父 救救徒兒吧

師傅又贏

leave name keep safe

第三張

留名等沈判日

\|/
留名上香保平安

推

吉仔無左我即刻急彈，屌你老母

師父 \|/

開工先，推上嚟

跟住師傅，輕鬆每一天

\|/ \|/

師傅救我呀.jpg

新post 留名
窮到無錢買香

上證

當我地沈家軍係乞兒呀，夠撚薑就炸到落31000

聖獸又嚟呃茶飲，大吉大利，一陣V上去夾爆佢春袋

爺閪

2382真係跌市就升

-300

好撚痛啊, 師父

師父個32393都穿撚埋

又一棍

師父好撚勇猛，熊軍亂殺一通喎

就黎比師父打死, 痴撚線

二月果然兇險，如果唔手恨去玩根本對我冇影響，下次都係要按原本諗法買賣

睇淡唔做淡

好撚痛

真係新年前訓唔著教

上證好快做一個月低, 慢你老母牛

反手牛

耶西

彈未

吉左倉幾日, 好難忍手, 隻手好痕呀

係插就插到31000 啦, 沈個靚判從新上路

驚既忍痛斬曬槓桿

上證垃圾指數

cfu話大市調整壓力大，有c9 688@26.5,cfu話依家可以獲利㗎啦，要等上就穿30止賺

試完dl未

內房股cfu唔睇好㗎啦，唔寫啦

再跌就再入貨, 出糧又一條好漢

嚟個倒升

要轉燈收市

師父 我投降啦, 我跟你

上船

支持耶西穿3400

唔好呀

講完即彈

-300差d斬左d牛牛
見到上一個POST大師兄出來振軍心
死唔去

阿叔981 12.X入，想換馬175之類

Cfu話唔好亂換馬,佢up嗰渣唔like，981去10.5要計數，輸少啲算

倒升收市

一上船即倒升，閣下燈力不下於師父

763如果有18蚊嗑埋眼買得啦

牛仔有8格了

損失慘重...

阿爺大水喉

same

早左幾個字入

66217咁都冇死

66271

60019

$9 買咗939

爆炸牛

離一離場
倉入面只留1137 咁chok法人都累埋

假反V ...

上師傅船算了

食6格牛抖下算
好累

上面327熊好食d 唔好搞我呀

其實都好多人鍾情吉仔

無啦啦彈一彈set 唔切價

最後上一個沈判日蝕既廿幾萬只追得番幾萬
利申：452賣哂700就彈左
股市斬係唔岩我玩
全倉只留1137

吸血鬼$68

次次止賺都係對數據信念不足

殺上去

同樣

食小左百幾點

李阿寶的牛仔還好嗎

點解咁既, 師父

大奇蹟日

好大波

之前一早清左
睇跌
今日實數再冇兩萬
唔玩了

知道
有汁就算了

又反cup

我都唔玩了

假嫁

吸血鬼

等
等

師父開淡倉未

米咕你...

點解咁多j圖

點解我識唔到呢啲女

幾應景啊

究竟你係咪真係絲打黎

屌你670遲3分鐘平5格, 少少錢你都呃你個仆街

我應承左師傅救我就介丁

要為自己隻牛仔打氣嘛

牛熊通殺唔識玩
今朝一買貼價牛就幾秒插落3233x
焗住止蝕 依家升撚咗個double
唔玩了

假V 補裂。準備freefall.

師傅又然

新年前, 保守D兩萬六

狗鐵就嚟跌返去舊年7月頭個價

邊個鍾意呢隻可以諗吓咩嘢位入好，我決意46樓上出咗佢

跌啦，跌多D 啦
跌到落新年就低價入市

利申揸住隻港交熊等位走

我想問你同另一個marcelo_vieira 係咪兩個人黎

含撚啦QQ

佢含我含呀屌

要外出，開定多一期先

完全挑戰耐性極限

師父享受乳交

c fu開船 ，下一句

Y!班撚屌响我面前示威，啱啱低上次九點，好！今日飯盒我嘅！

到我地出埸！
六字大明燈咒！
我地要倒升！

大師兄

樣子兄一出現即V

沈家軍, 全力進攻.jpg

大師兄, 今天班臨記質素不錯, 抵派飯盒

已開定新post

大家可以瘋狂屌柒

沈陣營第九十九期 － 淡淡盈掠過，神秘又美麗

師傅關逃生門了

一百期改個好名集氣上去高位喇

好耐無入黎沈門啦

175....放左先黎升..

已有，師父有的放矢，但不斷吔屎

我改咗少少字眼

吸血鬼再落去點算

去到64嘅話，補注落去，等彈返去家鄉要閃就閃，業績前點都會拉吓嘅

我均價$63都想走
日日沈
就來頂唔住喇

我宣佈英國皇帝已經敗喺師父手上，佢推介嘅吸血鬼已經被師父用鬼劃符打到柒頭咁，同狗鐵一撚樣

師父

但師父係唔係未開淡倉??

燈都轉埋 又玩deep V

上證仲未轉燈

未開，話唔肯定淡勢已成，戴住頭盔先，早幾日一開夾咗2鑊，執熊屍執到手軟，肥佬都赤赤地

呢個走勢咁似琴晚老美既 #thinklme

A 股係咪無期貨？

成交量縮晒水

放晒D貨, 輸到入肉...

輸咩

有，以前冇開放比散戶買賣，後嚟唔知，冇玩好耐

師父又贏

原來師父唔講方向, 唔怪得日日都咁大波幅啦

上證比d力啦

62537

上證比D掙扎

2388,肯升未

175大奇蹟日

隻輪輸左我皮幾野, 仲有百幾日, 同佢鬥長命

其實個股既資金流入流出係咪睇黎無咩意思, 主要係睇番個整個成交額大少同埋個價係向上定下?

同埋如果一隻股票連續1,2個星期沽空比率20%up代表清緊蟹貨?

早2日買左隻700 牛, 有廿幾蚊水位, 今日一開市就打把...
見隻吉利又就黎打把, 拿拿聲放左...結果升返...
原本唔記得左仲有隻隔夜牛, 仲有80幾點就打把, 驚得濟又放...
之後入左熊, 升返..

我想瞭解下存唔存在操控指數賺錢呢樣嘢

垃圾股 仲衰過5隻

5 仔

我一開始研究過
最後結論
唔好哂時間研究

Qq牛熊貴唔代表遠
你自己諗下10%已經代表左40蚊

黑到爆

琴日走左手5仔換2600 今日食譚仔可以食過期了

一定，A股公司普遍唔派息，派嘅好少，有啲賺錢嘅派紅股冇息，冇長線投資價值，係亂炒嘅啫

最巴今朝有無止到張期

啱架啦 個個玩牛熊一開始都係
教黎無用
因為唔聽
真心
輸多十次你就識玩

以前買A股, 有派息, 不過唔算多

同你一樣
今日set既價全部岩岩好摸頂/摸最低位放
前後一朝又冇左兩萬幾三萬
我已經搞唔清楚係我黑成咁即係乜
700 452賣哂
入牛或熊都係即彈超過一百點

其實都係大戶玩撚曬

嬴谷輸縮

好少公司派，屌佢老味好多假賬上市，之後年年蝕嘅，一過禁售期股東就出貨，最後ST，之後退場

梅雁水電呢隻嘢唔知退場未?

聖獸優美個袋爆未?

QQ 啪啪啪！

師父講得岩, QQ冇力

我都唔算買近牛
係放隔夜

cfu

冇, 就算今朝穿32000我都唔會覺得意外
愈高位愈大浪, 冷靜d就冇事

我一買就買大野, 唔會買3鳩唔識柒既公司

又唔係一定係佢玩哂
問題係你得唔出結論
個股計 莊家未必得一個
你唔會知佢/佢地想點
真係比你read 到有人大手掃貨
你又唔知佢係入好倉定平淡倉
可能想掃想去又可能係被人夾爆好快落番

講番起
我之前開過一個post
好似叫股票買賣概念問題
我到而家都未明
有冇師兄答我

600900長江電力、矛台嗰類?

個陣買伊利, 買完跌到PK, 之後坐住收息等佢慢慢升番, 最後都可以贏住走
A股唔係唔坐得, 買大公司囉

我大細都買，老千股照買嘅，反正唔會長揸

個陣鳩買, 高位唱完人仔, 蝕左匯率
買左招商, 伊利, 仲有唔記得, 至少新聞見過識既公司
睇過有息收, 賺番人仔跌落黎蝕個D水位有突

我反而好少對住A股, 預左坐艇, 都要坐隻大艇
一定唔會死完翻唔到生

同意

【實戰理論】內地股市危機四伏（沈振盈）（FEB 02）
2018-2-2 10:50:32

過去一週港股市況確實是大幅波動，每日波幅初輒三四百點，前日更是先插三百，再倒升三百點，波幅高達六百點。雖然市況波動，但市場氣氛仍然亢奮，好友不斷吹雞逢低吸納，大行繼續搖旗吶喊，叫你去買！驚你哋上唔到車，錯失賺錢良機。

昨日港股先升後跌，高低波幅逾400點，以全日低位收市。跌市的原因，主要是受A股拖累，上証指數反覆跌至3446點水平。A股下跌，表面上是升得急，加上臨近農曆年有套現沽壓。但實際上，要留意內地的政策因素，特別是加強監管金融風險，打擊違規借貸。加上樂視復牌已經出現六個跌停板，不少持有其股份的大戶，本身是用了大額融資去持貨的，樂視下跌將觸發斬倉潮，斬唔到樂視，就要斬其他貨。而樂視借落不少銀行貸款，亦將成為銀行資產質素惡化的原因。

技術走勢而言，恆指暫時的支持位處於32000-32300區間，若然此區間失守:，將會引發新一輪的跌浪，大家不能掉以輕心。

唔想輸錢就清槓桿倉過年後先玩
個市有排未玩完, 蝕住本過年你又大壓力就冇意思啦
上次跌2000點師傅都還足錢呀, 慢慢玩就冇問題
通常急先會出事, 急=輸唔切

335 叫遠

CFU講完後2382, 2018 爆升

個市都痴線，今日只係夠膽死兩格牛仔片

喂屌d 淡友真係麻撚煩

師父今日3點9會唔會話今朝食到飽呢
一日賺夠交一年租

33500叫遠 ?
一朝夾你500點都嚇到你賴屎啦

兄台，800 點咋喎

冇錯，股市唔會閂門執笠，遲啲玩冇問題喎

就算輸錢年後大把機會追返晒兼賺，使乜同師父肉搏戰，偷襲踢佢個袋走咗去就啱啦

據我所知停牌嘅存倉市值好似會當0
如果要call margin 樂視未復牌就會call
跌停對call margin應該唔大影響

自從師兄一股不留 2628 終於重見天日

多謝師父指點

今朝隻32300牛差d死 險過剃頭

技術走勢而言，恆指暫時的支持位處於32000-32300區間，若然此區間失守:

阻力位變左支持位?

可能開左淡倉
條友依家識玩

都係睇你咩位入我覺得 依家每日都好大波幅 自己set定位...

cls
你鍾意啦

小心為妙, 升浪未穿, 熊仔餅唔易食呀

自己諗

米咕d J圖好有水準

如果33000 係鑽石頂，又點撚樣33200 入到佢隻熊呀

而家想搵j圖就入沈門post

琴晚TG嚇走左絲

咁真係要睇實...幾百點真係唔遠

我每日入沈門就係想睇米咕 依家空倉就得番呢個目的了

幾時先肯上返少少比我走吸血鬼

師父咁大引誘都唔吹雞開淡倉，有古怪?

睇米咕啲J圖先岩

入肉?

師傅轉身，

俾你咁講完我即走

好彩對師父有信心
琴日call唔過夜
今朝追返call

爺閪收市就跌番

唔通師父等緊隻黑天鵝出世就食大茶飯

後面回應已經補番j圖兩隻字啦唔洗咁反感啊 對唔住囉

短髮真係世界級

呢幾日日日波幅幾百點
我收埋左啊媽個ac 張密碼紙 費時佢沽左我330幫佢買既qq

霸子兄

唔多對路

[member]老柒你靈魂係咪個大叔黎 [
我識有囡囡都係咁 /member]

短髮係就係正不過呢個個樣細左啲
好睇但唔好J

明燈

hihi la無加密

頭先已經叫住佢唔好針

我成日都話自己是大叔

個樣唔係大叔咪得

師父加油！

好嘢師傅撚狗陳功

師父識玩，比支持位

好chok

師父今朝食咗幾多轉熊仔餅? 難題之一

走嚟仲乜，有息咖喎

中，反手中，反反再中
師傅好勁

俾尐信心自己，贏到師傅就大把囡囡啦

師父救救徒兒好嗎 徒兒就死

師傅！我俾碌蕉你含！你會否幫我含！

This

大膽

師父唔係hehe,搵基butt師兄

真係有會睇J圖嘅女?

噢，噢噢噢，又撚狗，又要裝香拜神

師父要搵鮑威爾hehe

嗚，嗚嗚嗚，你會否幫我含

反杯再反杯

搵鮑姐算喇

@基butt上水應援
朱仔有蕉食呀

都係叫師傅吔蕉姐

1手@72

上一個post有師兄講先的

我只看見你

師父\|/
樣子大師兄\|/

米咕一定係有丁嘅妖怪

agger

師傅

大師兄

好想俾咕咕後入

左一巴右一巴😱

5%左右，擺喺度乜都唔好做，等佢彈返上去啦，又唔係垃圾股，唔怕嘅，市好低價實有人買返上去嘅

一收太陽，沈門立即淫亂起來

up to u la

係你攞蕉出嚟先

沈家軍軍心散渙,
大師兄快D領軍,
重振聲威

香蕉都唔得？

巴打你需要森之妖精多d

基巴

咕咕暖暖既心意, 處處收到啦

【大師午間教路】
大師話港股呈現拉鋸局面，成交開始薄弱，大市上升動力唔多，估計假期前市況較反覆...

連登食夠我圖未

‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #北水套現 #大家保守少少 #唔好太進取
沈振盈課程同學會

師傅明白了

收爐打J

爆升

cfu ho ball

聽哂cfu話

都係唔肯開淡

hoball,一嘢轟落去

財不入急門

次次都搵錯時間落場

trend is ur frd

大撚膽!

又帶頭盔
師父幾時變得咁唔果斷

師父以前喺關鍵時刻絕不含糊。
師父他變了

師傅呀，股壇嘅清泉呀，顏面何存呀

跌咗封利是嘅錢，再跌今年師父嘅利是得張紅紙寫住「新春大吉」就算係，唔掂㗎

諗起某年喺間公司做，開工利是竟然係啲消費優惠券，鳩咁大封以為好嘢，打開就

講都唔信仲係大公司嚟

老麥？

咁撚賤
不過大公司多數都沽鳩寒

向女權主義跪低 賽車女郎絕跡 Formula 1

好on9, 以後F1冇賽車女郎睇

咁睇F1 做乜

賽車女郎是精髓來的

你又岩呢味

日本賽車女郎都好正的
車同囡囡一齊丁

都話米咕有鳩

佢應該係有丁丁
下次可能同你地討論埋av

吸血鬼又開車

D師兄唔係睇咁簡單

其實咩事？

美利堅帝國都話自己係女人ga

點解冇人懷疑係佢條仔用緊米咕A/C
U ALL GAY

Gay test pass

算啦，連燈哪有絲

港女:

又妹

死港女妹下妹下
拿拿林上啦

綁丁丁有乜好玩

師父肯定由33484.08沽到落今日32321食糊

爺閪又奶屎

好chok呀師父

隔車行得好慢呀

聯想咩事

輸到仆街

無做任何野

又紅又綠

之前高J左857

有冇source

師父經常講呢隻WO
一講油就講857

頂，chok到我呢
點玩呀

擺長線, 冇錢買期油咪買油股, 我鐘意呢桶油
相信共和黨

COME ON QQ
SHOW ME SHUMTHING

上證終於肯轉燈

最重要係師父話油價 $70 阻力大

要打師父手板
靈頑不靈

起飛未

刀口舔血

又冇力了

27 咩事?
一棍-7%?

同問
係咪錯盤?
係就call

1137增持中。。。

睇少一陣會中幾棍，真係痴線

阿爺今天好好力

係WO 正WO

仲有1928

賭股忽然被洗

咩事呀莊家大掟貨

港女比人頂到上天花板，冇曬力

三點見真章

個個諗住炒新年果浸，你估個個炒新年咩

學師父彈出彈入執幾舊

中國考慮在海南允許合法博彩澳門博彩股集體大跌

隔離post話bloomberg 都講左

理撚睇佢, 牛仔數緊錢

都唔知跌乜
永利銀娛唔可以過去開賭場

係，etnet都有報

食緊10格
-7%入既話應該有廿格

撳慢左已經升左十格, 隻牛最低o係0.037, 宜家上番0.07x, 痴撚線

係咁追都買唔到
cls

上呀屌老母！

呢條女之前見過la wor
返chut?

係咩！撻番黎直頭係copy 人地段字

上呀港女！

肥水不留別人田

反手put 27!!

米咕j圖崇拜區

遲下會俾人掃番...9吹新聞又佢吹

滑完浪好走

奶左少少走左

qq 出盡奶力了

奶朝早嗰轉？

師父真係講中，銀爆

qq算啦 港交都升 佢無運行

落一落再夾上去

qq 妹足全日

咕咕~

沽沽

樓王，你不是新年前收爐咩，但又買貨？

忍唔到手？

我都話手痕止唔到，呢次last

如果我好紀律慳好多錢

師父救命 開船未

無事嘅，正股唔怕啦

上師傅準備開

就嚟要拆咗app唔睇先得

呢隻定止蝕輸3000-4000

未夠乘客

條船準備!條船準備!

自從十一月比cfu沈左兩個禮拜，個倉d股除左700都返唔上高位......

我今朝想入，見跌唔落，不過諗住唔搞咁多，冇買，頭先喺車度望吓見郁，追入，反正之前4000贏900,搏夏利是錢啦

師父講左幾個月：你問下身邊人 有幾多個9月之後買貨 而家係賺緊錢既？

當炒動物，一分就500蚊

一毫先啱

爺閪一收市就仆街

沈子筆則筆，削則削，不虛美，不隱惡，恆指事實上已危機四伏，不要再以牛巿緣飾賭博的真相!

離場

大摩係咪同師父玩嘢?

師父今天會不會出3.9

下下成100點咁chok點玩呀屌你老母

大膽！超長遠投資都不識！

callnowyeah

撚鳩師傅愛股，是咪想師傅祝福大摩

港女獨立思考

頂佢個肺，爺閪跌就qq 跌
baba 跌就qq 跌

港女真係麻撚煩

股市伏則伏，撚則撚，不希冀，不寄望，先師事實乃人中之神，不要再說師傅半邊屎忽的真相!

清倉 認輸啦

無限碌

今日又輸 師父又嬴

好在今日都叫執到對airpods

好身手!

講耳機
好後悔落左坑

我第一次試買咗幾千蚊考眼光，.405,去到.5走，呢回買多少少，其實之前睇圖有機會爆到1.2樓上，只係佢有前科又合右拆，就唔咁大注，今次牛市呢類型冇乜資金炒，舊年hi咗幾千，就唔想搏咁多

佢加推緊3間豪宅賣，之前幾間賣咗，計業績今年應唔差嘅

買b&o e8
靚聲到唔似Bluetooth true wireless

耳機同丸仔一樣，會上引呀

一退左燒 望住整左個啲cm唔知嬲定笑好

qq我屌你老母想收dl

唔好引我，睇撚咗艾域評測

AO 第一口係437，baba 琴晚跌12usd
自己小心

退左+1

未試過wireless，唔想買了

等緊43x就入佢老母

Q 爆

43x 就牛佢老母啦

成日諗明明唔鐘意洗錢,但點解個陣會拎皮幾兩皮野出黎玩

買左你就明有幾方便

（雖然傳說藍芽殺精）

玩開邊隻呀？咁撚大獲

dls朱仔

你睇qq淡到

上次AO485 之後最高上到476 就調頭
今次⋯

好嘢緊係要傳開去
聲畫同步+同好多有線有得fight

我到依家都仲係覺得wireless 係拎黎跑步用

接收好唔好
行路/跑步果陣會唔會斷斷續續？

我話整VE, 講到今時今日都未整

有錢仔

都可以呀
生活防水

低級錯誤，港交call禁少左個0買少好多

跑步ok，就戴得穩
係今朝喺地鐵俾人jam 左左耳，烏前d 就有番聲

唔好呀，及早回頭啦，燒銀兩的

屌你700肚屙啊臨尾

講防水我又嬲
我成日游水 見apple好似冇諗住係香港出lte 我就係上個月買左apple watch s3 點知前兩日就話二月有lte

qq 向44x 出發

巴巴跌成13 usd 呀清

琴日都係咁啦

great to hear that

等s4
我部6s 仲行緊ios10，出s4 一炮過換

一齊sh, 今個月480

咩原因

apl慣常技兩

聽講更新左最新版本ios有得比你揀降唔降cpu速

隔音好正
跑步又唔會有腳步聲回彈上黎

不了，ipad 唔覺意上左11 之後d gesture 唔同哂

傅家俊

不要再說.jpg dllm

就快新年，你叫師父做先師，你咒師父過唔撚到年咩？

真係好正哦

bose又出咗隻好撚難揀

舊iPad 襟用過舊iPhone

自問唔sporty，外觀上kary 唔到Bose 嗰對

唉好撚難揀呀，bose呢隻尐人又話大對

VE有得自定play art好吸引

carry，見happy Friday 玩下英文姐

師父好準，“正中”，不是“燈中”
師父之前話騰爆、領爆、銀爆，都相繼算中。

奇就奇在，師父半年前已經講銀爆，開金口講中，支那半年後海南開賭

師父凡事講早半年，非平凡人所能夢見

師父條鳩頭，如果死鳩左，我地成棚沈家軍食屎呀？

對唔字

師傅洞悉天機，上知天文下知地理

咪臭係！
呢鑊我都爭白子唔落

罰佢買十手992！

天崩了

師父好惡 係咁沈判qq

我返番入內堂掃地先

師傅今早叫c9 sh , 等到變正數先走

bose個隻完全唔隔音，你買前要諗諗

召喚錢錢錢 checklist

諗諗下而家咁款
不如開隻485 左右QQ 熊好似仲好

有幾間都有

聽日仲要返呀

豬哂profit兼入埋肉
師父俾返啲錢我好嗎？

今個星期算唔算審判週

66 823大沈判週

992 又跌

弊在又唔係跌得多，係不停chok上chok落，我今日就係衝左埋去chok死左

我呢個星期完全生命值硬接 好難挨

夜期

佢個360賭局去到幾時

去到1月份咋

388 320$ U煎贏, 280$ 師傅贏
700 480$ U煎贏, 360$ 師傅贏

夜

揸咗半年，仲有1000蚊利潤蝕

66睇圖同量洗倉洗得7788，究竟係橫行底定觸底回升實在唔知，我就揸到46樓上走貨，唔理升到飛天都好，完全係揀錯貨

唔望大升跑輸大市都Ok，直情冇升過，派息又唔多，將放棄

屌你老母今舖黎真啦
夜

佢老美都未開市

港女究竟要任性到幾時
老美升 唔跟
爺西綠燈收 又唔跟

冷靜D, 老美未開市乜都假

唔睇以為跌緊千幾點

師父講咗兩個月
銀娛最後逃生門

結果師父講中哂
師父有先見之明

師父真係好準

嘩 屌 咩事 想喊

紅字就股災

今個星期玩左兩次狼來了，下星期唔通黎真

中到我連我名都改埋

45.9入 46.4個陣無放 而家坐緊

BTC 8千5

美期跌緊百九幾點喎

最低8192，8000係支持位，穿2次無限下跌，可能係到2000-4000再頂多陣，我初頭見開期貨仲諗住遲啲學嚟沽

點知唔使幾個月就咁，睇個勢頭要號召連登仔托住個市，反正佢哋贏好多嘅好似係

痴撚左線

都話未開現貨市...冷靜少少

Dow futures -230

沈判夜

虛擬貨幣真係太高難度 冇得唔靠邊站
師父今晚又大把野J

呢兩日都屎忽撞棍1550 左右覺得要清哂，結果可以大步覽過

今晚留返比師父J下先

運幾時都最緊要

今晚錢錢錢實好撚腥

夜期表演

呢一刻好絕望 終於明點解d人要跳ifc
今晚打個j 早d訓先
星期六日先諗點搞

師兄823又點睇？

屌 清左熊...

以圖形講係唔好掂，入場撈底就同師父撈底美匯一樣，18層地獄隨時下面仲有地下室

冇人敢長揸，個個hit and run，個價頂唔到幾耐，又冇實際業績、效用睇嚟估值，炒爆遲早嘅事

估計好多借錢玩嘅人，只要到還款期焗住止蝕，冇人接貨就不問價掟貨

睇嚟股神估5年後一文不值唔使咁耐

好驚

阻力位寫係師父頭頂果然要沈判一輪
唔信邪都唔得

道指同納DEE再次帶領世界向下墜

好過66，最少息派多啲，只要抵擋得住網購，將資產比重改善吓就得

66仲有壇高鐵潛在蝕水風險

不沈下, 個市邊有位回氣再衝上去

屌本身今朝到咪好，死港女又要玩deep v

講早左兩個月。
神準如此，世間罕匹

收市都無咩
百幾點唔痛
無啦啦夜期大插

連登仔話第日買半山別墅只需十個btn。
燈到喊

陽子兄性交轉運啦，去再屌多次馬蹄露

燒山都話炒得起，分析過

師父睇跌、燒山睇升，師父又然

繼上次美帝大選擊敗燒山之後，再贏多舖

問你服未?

師傅又贏
燒山吔屎啦

輸得起, 我傷得重係700同939 call, 睇錯市, 唔應該冇方向時博命

老貓又嚟燈bitcoin

cfu係國際大鱷
又沽bitcoin又夾美匯

又是him

冇錢屌 有冇二手閪俾我屌？

呢2個星期師父大獲全勝，本週hsi合計跌500點，bitcoin跌到8000，700、175，平保被師父沽到仆街

大家唔可以唔認輸

Him again

師父有錢交租了

師傅又贏，佢老人家數錢數到手軟

錦又係 痛就痛啲 不過輸得起

cfu開船未

師父可能諗住一次性交一年租

死多兩錢重

低水3舊都咁老定？

陽子兄會唔會係屌左馬蹄露，所以衰到而家呀？

條友最鍾意睇人仆街嘅

仲有27暴跌。師父早半年講左又中。

今朝夠跌得多啦 咪又係冇事

奸有奸輸，佢可能自己有買，輸Q埋

咁bitcoin死撚硬

前三日日日賺兩三千，今日一野豬兩皮
莫非馬蹄露冼鳩我？

陽子兄

今晚冇閪屌，返屋企獵龍算，老美都廢鳩事睇，我隻GOOG由佢仆街死（盤前跌6% ）

去左幾日廣州，啱啱返黎，廣州d巴士好得意，電車咁！

啱啱升上位，刷咩裝好？

二師兄 call g 包膠，人人期待

最簡單刷就係熔山 夠防

BITCOIN,股市一齊落地獄了
樓呢咁

正皮

what?!

點解又要搞吉仔

師傅

pk..........

屌

同意。包膠

呢獲我哋奶嘢啦！
師傅:我彈出彈入你吹咩.jpg

星期一跟師父不問價沽

師傅上船落船彈出彈入，勢將牛創咁
molamola

22沈判日GEL

夜期同道期好似等緊美股開市咁

師父想弟子過唔撚到年

不嬲都係
開市後可以一野抽上抽落轉勢

今晚老美係咪出飛龍?

因為有野做，淨係去左一間邪骨場，100按腳、200揼骨、400邪骨，價錢就唔算平、女就一般般啦，預左過年係咁上下！

不過間場幾乾淨又清靜，係正我住果間酒店樓下，間酒店係平價果d 220一晚，不過二樓篤波、三樓飲茶、四樓揼骨、五樓以上酒店房。

真係好方便，如果你地同老婆去都大把機會偷跳！

其實國指今日都升左105點，係港女咁

見個勢咁今日清哂離場算 淆底

唔該晒二師兄

陽子兄真不愧英雄豪傑

師父今晚威啦

[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxMSEhUSEhIVFhUVGBUVFRUVFxUVFxUVFRUWFxUVFxUYHSggGBolHRUVITEhJSkrLi4uFx8zODMsNygtLisBCgoKDg0OGxAQGi0fHR8tLSstLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLf/AABEIAKYBLwMBIgACEQEDEQH/xAAcAAABBAMBAAAAAAAAAAAAAAAEAgMFBgABBwj/xAA9EAACAQMCBAQDBwIEBQUAAAABAgMABBESIQUGMUETIlFhMnGBBxQjQpGhsVLBJHLR8DNTYoLhFhclwvH/xAAZAQADAQEBAAAAAAAAAAAAAAABAgMEAAX/xAAiEQACAwADAAIDAQEAAAAAAAAAAQIDERIhMRNBIjJRBHH/2gAMAwEAAhEDEQA/AKHEnlX5UxLU/b240jbsKGvrUdQK0kuRAuaYkNFzx4oOQUyHTGe9brYrCaIw01FLFihDT63nqKSQcA72HS3zoejJW1HNNOtchnAHrYalEUgigwYKzU1yraCSYZUEDswDD6g7GoQCrXyImXb6Uk20ikIpstwtEU6lhiQ9zGunPzxtWcbh1JgYzjv71ITJtQ3EoyV2rJyemjikUWTlm4wXURuB/RIpP6HFBWkeHwRgjqDXTeHWv4WMbmtcP5DM8ut/Ko9Orf6Vqhd/TNNYQXDIMgADNWrhnLMkuMjSP3q7cI5YihACoB+5/Wp6G2A6Cozu/hHjpWuFcqxRb6cn1O5qYNgMbVJhabuZ1jRpJCFRFLMx6BVGSazttsdRRzf7RbQRwM5wMdz/AL9645c8XYDShx71Mc/c2PxCcv5lgTaGM7YH9bDux6+3Sqg5rbXHI9jKP9Do+LMpOnCkjd+p/f8Aimp+J57Fz/VKdY+kfwj65oA0kiq8hWgi5v5ZPjdiD2zhfoo2H0FDZrdapTjDWq3WqU4zNH2XEymzeZe4P9j2oCsrjk8LbFw1ZhrikDJ+bPxIfQr/AHoPiNi0YB1alJxnfr71F8LuJImEiZwNmxvseoNWXiV+ksYWMdSCdu46Y/X+KRbyz6NtbqdT39iEgtmk6dPU03dWrJ179xUraTKg0tt3zTXFLhSulTmm17gVXD4uW9kMGwaeN2x6sT9aZNJp2kZVJrw6ksOFHyoC7qxSRgIPlUFe4oRZiK9dLUdMKlLxxmoqdqsikRnG1JY0sU1MaJRG4oc03NDjJoi3lGMGkXUg6Cptj6MQnNLlSkQ9aekYUUU9QIVrAlPAVmKbBUhsJVi5ZjbDBepqBAro3I/C9MfiMN2Axn5Co3NRiVgl6O2kci4D+1S83w49ad4jHsNu4p65tPICDjbNYd0o5C7CDToU99P0zXR7O0CAAdq5zDcEqWPb/wCtdRjHT6VxCw2EpQFbrM0CZquUfbXzHgLYIcZCyzkemT4cf1I1H5D1rqd1crGjSOcKilmJ7BRkn9q8u8f4m1zNLcv1mcvj0U7Iv0UKv/bVqYa9ClpCzmhGFE6cnApyW0OMgbVrbKcdQBikkUYkHfG1KSJaVsHADSPNaeKpeO3HXtTT2/f1peQ/xdEUyUg0XcL2oUijpCccZqsrKyuFHbe4ZGDKcEf7wfUVeOW+MW1ywiniCyOCgkQldJboygdOwxVCrasQcjY+tcBlx5k4DLasGZdcZJCvjAyOxx3qvuasvLnMSzKLS88yNgKc4K7H+4B3qH4zwxreQxtgjqpByGU/Cc0+HJ/RGMK0Fp0mka6I56KvOTlZPw5WB9DgiuUcfDwStFJsynf0PvXoEHCj5Vwv7T7tJbtin5QFJ9SKzf55NvsjKK0qN1c0E02aVNHVh5UsBp8TGWLMAT2C46e/WtM5cVpopr5PCuqTSZBV94xw4PE+QNSgsDtnI96ozmhXZyRSdfF4DlaKtbCRxlI2I9cbf+aHJBIB6ZGflmr7Ao2HQdgOmPalts4D00qxspDREbEYI7HasSDNT/NcYBQjGrBB9cdqZ4BYGR1HqRTwnsdJ2rg8AIuGsRnBNEw8HYjZa6RDwRQMYFKisVBIxQ+Qy/Kc+tuBsWXbuP5rp1rGFQADGANqZS0AINSRtxpzWS+XJmiqWoTEgZCT6bUlpB4X0pq2mzHtvjI/c0CsMng6CRqwRntv0qCLYSMFvqjPyP7iug2N8rRoxZclVzuOuBmuecJkdYgJMagMEjoff2qa4fCCAcdaeK0ja8Le18g/MPpQF1xcjIRGY+w/vSLaMADFGRIKbBGUX7QeJz/cnUxsDJhSBv5SRkHHr0riF2COtepeIW4YrkAgZYgjOSMYrzLzLA0d1NGfMRI4GN+pJHyxnGKvU1ga3rwBjYAjHyq92vL6yQrk746VX+CctuSJJAR3AqwG/wDC23x6VK6evEa4x6IO/wCGIh8IfXG9Ki5U1DOT9aGv7mcyZhDaupIx1qz8G4zOqL49s5O4ZkC9uhxnfvsKRykkFor0vLEqjygmtPYFCAw2x1rpFq6SjWnbrnYj2IoDi1jkE4z70qsf2KpHKeNWmk5ByDUQRVz43ZnBUD/frVRlTBIrTCWonZEYIrVLIrRqiZBoTWVutURTFOKkpr5pUUNk+HkA+x3/AJqNomymxlezYz74z/rRTORvNapZXc0nFMEus/2h30sYVpgAQM6VC/vVckuS2SxyajUOwHtWF6aMUvAYFvNU1yrxExlgRlc5x6E9xURAgA6VI2wCgN+tLLH0xlNw8JvjPFC8ZCjSO5zvtVLbepLid15SPWolZKCSihlNy9EstWjle9cKQTkA4XIzjbOM/Wk20CqMAD/z3pU0ghIIGzdQPX1qEpKbw21QcPyYdxGASgluuDgjb5VKciwDCnvv+1Ve74yMeUEH1OP7VZ+QZPKv1pksjhl/1uL7Rf2UAVFM25o+WTaosnc0Dz16OO5yoHcipGeQlCF64/egLdNTA+hqVEYrPZ+xuqWRQFZ2uhAv1Pz70soMYp+Q4ofO9J4WQpl8uKi5+JzllihcqIwAxGMl++/p0qT1YG9RVg2ZJCB+aingUl9h3B+JXETrrdnDNhgxLbH0z0OauNvxX1FU2Vx5fmD+ho+3uKrFatMl0skSvM3Na28YYIXkfKxID1b1J7AVzG14aTJ4rxIh76Qe+5Zid2YkkkmrZxllMkIJGSr6VOMkZXJFA3XFYN43SSP8plKHw/qw6D36Us249IrSlmjscSnbUDtUZxazXG4oqfghiIZWI6dNwR7Gg+JOxbSd6zmqK76IOKHS2QSMem1TlsWxu2aRDZ+1S1va0GxpYAKjKcqetSIRmXc9aNjtR3pTLihpOTKhx+xIww+Vc943DpkO2M9q7FfRa1IrlPNsWmUD2rRRLXh0v1IBqSaU1JxWxGZia1WyK1RJmU5B8QpFP2EeqRFHdgK4AZ4XtS1sie1WGy4WM71Kx8PAHSn1CTnhz/Gd6bK07EfKPlSWri77H4rnAwaf+8k47AUBpp9elEXNE3UmaFp6Q01ilYcJWx4tgYZSSO4py6vDIemB2FRCCi4+lKoL0t8ssxmpCavHIhICj51TIlyau3KKhdOPWjLwhf2i8Odqjx1NGsdqBXrUjKvQ7hwyaliu1R/DI+9Sb1lfbN6WLAGQZNNhMU5K9JpR0xqSPaouz8kzqfzYI/vUs5Heo3iKgMHUZNDBkzd/MAyj2zRFpLQTR+Jl89BjFbj8o2rVHwy3Uy3SM50tvvCeJFOha2UhoUcCXUzA6gCQcAenrUJbcQnePTMXAIxpYnce4NER2uqVlVctnc+mT1NSDcOZQPEUhTkBtiP17fWhZLrDTVFRj6Js+KyrGqBwVUYUMMkDtvmt2xbXljnPX50dFwAEal6Hp/5om34bg4NZmyqmkE2sGd6k4bfFIs4akAKRInKQOyUNOMA1IlaAvBRa60VMj3k71yTm2XXOxrqPEHwp96503B5J5S2k4BHXvv[/img]

屌亂碼黎既條link
very sorry

話時話睇睇下有啲似易灣拿

師父2011年既英姿

唔係亂碼
係貼左張圖既source code啫

有張咁嘅圖，美股巴打點睇法?

夜期再插瑋野

dll味
三師兄啲圖

假設真係跟bitcoin，港女都唔荒好得去邊

咁唔睇好?

今日早上走左吉仔 \|/

夜期又山水畫

通常依D圖都係唔準.

EG 信報果條羅姦 成日都搵依D對照圖.

圖係人畫嘅，又無需分析咁多嘅

對照圖
是鳩但上網搵張trend 差唔多嘅overlay 上去就得

我地沈家軍只信師父一人

無撚有錯，等師傅救得一個得一個

師父又炒散，師父睇今年加4-6次息

師父近排係咪出多左show

豐盛金融資產管理董事黃國英表示，進入業績期，多間巨企公佈業績理想，但股價仍跌，後市令人擔心。近日市況反覆，如果再下跌，可能觸發新一輪淡倉潮，目前恒指牛證收回價重貨區，即32000點至32300點附近較高危，可能被打穿。但他強調，即使港股短期可能面臨調整，但不會改變中長期再向好的看法。

英國王都同師父同船了

最怕師父包拗頸睇彈睇好

師傅知錯了
別沈判好嗎

上船先會令cfu 信你知錯

師父唔肯原諒我
美股繼續沈判

跌唔緊要，唔好chok就有飯食

要從沈門消失了

今晚錢錢錢駛唔駛棟返個小心地滑牌

最巴

頂住 要相信師父

最子兄，頂住呀

夜期穿埋322

預測2018年2月2日 晚上錢錢錢內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆
-- 自己有87 97 07股災經驗
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟
-- 自己係投資, 人地係投機
-- 自己基本分析好，市場係扭曲
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手
-- 自己會低調唔公開唱淡
-- 今日股市等同莊家股, 同基本因素無關
-- 債股樓升市都係騙局
-- 自己已入大量PUT / 全員準備訓身PUT

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破
-- 加息4-7次
-- 大公司美金回攏美國，引發爆破潮
-- 美元好快大升
-- 美股已見頂
-- 日元穿108股市就爆
-- 2018大通脹，美國令油價大升
-- bitcoin一定爆煲
-- 會計制度 / FINTECH / 日玩升 係騙局
-- Trump 過唔到三月

本地股市J點
-- 992 / 反向ETF 買入
-- 700 / 388 / 857 / 內銀 / 領展 / 銀娛 /
窩輪夾倉 / HSI暗渡陳倉 / 資金流 全部都係騙局
-- 又試賭贏EUGENE / 英國王都同船
-- 北水係唔存在
-- 海航 / 融創 / 樂視不良貸款惡化，大陸加強監管金融
-- 港股通又成功散貨
-- 港樓今年一定爆, 發展商全力散樓
-- 香港個個按樓去供新樓
-- 人民幣 / 內房 / 收息股 / 2318 唔好掂
-- 農曆年前後大跌, 二三四線股大插 / 牛三轉熊一

咩事呀大佬唔好嚇我呀

唔係講笑, 我個美股倉 連債都跌好多

好撚痛呀

今次唔係尻叫，真係mola mola

師父唔駛咁重手下話

師傅最令人唔抵得既係唔肯認錯, 明明之前上節目話恆指保守跌落兩萬八定兩萬六, 前兩三日又講未到大沈判, 睇住三萬零點先, 其實睇短期根本冇人睇得準, 但師傅永遠覺得自己岩.............話說回頭, 好多散戶理你咩美匯, Hibor, 好多人都只想聽個number, 買板塊, 師傅一係推埋D濕鳩992或者叫人賭錢(玩工具), 係財經評論員來講, 我認為師傅都有好大進步空間......

休息為了走更遠的路，抖一抖先！

師傅猛到，禮拜一跌少過600當冇跌過

沈判日

信哂你

又黎V彈啦

師父係咪顯靈

開得淡倉未

DLLM電腦大爆炸

夜
molamola

夜期睇壞眼

都係靠邊站好

升返晒冇事啦

又咩事呀寶兄

聖獸鳩叫，吉祥也

師父又黎喇

師父突然李小龍上身玩雙節棍

唔係無的放矢

知錯喇師傅！

期, ADR

量子巴你張32000 put 分分鐘有得變價內

v彈返成百幾點喇

四個字：put佢老味

未到26000

挨過今次調整
之後就前指40000啦

究竟點樣食晒又剩返1/3呢?

股joy呀
好彩早一日走左美股

師父偷偷開淡倉

又畀我估中
師父33400 put
Put到今朝食
千幾點 \|/

侵侵被師父祝福

師父好開心

收埋來食

Adr升番啦

Goog-50
我死左佢算

有幾多師兄喺ifc？我都過黎啦

去ifc 整返個沈門專區
師兄弟優先使用

其實AAPL同GOOG點解可以差咁遠
明明AAPL個市值仲大過GOOG

拆細...好似700咁

2019 all in

我以為美股全部一股一股黎所以係玩均價咁架添

Kelvin仔係邊位師兄弟？

CFU話你做人唔應該咁既態度呀

拿師父教你做人，袋錢入你袋

發生咩事
唔想成耳精無聽

谷有個...

Kelvin仔鬧師父: 唔知就唔好講啦

CFU:我絕對歡迎Kelvin仔你當面屌鳩我

歡迎兜口兜面屌鳩師傅

依家LIVE緊?

有500個沈門弟子

師父記性好，經歷過幾次股災，TA又勁
點可以用錦嘅態度對師父
唔要得

頭先一開大家好

洗唔洗禁快手

掛住睇師父 冇留意到道指踩深左

夜期低水5舊都黎緊

睇唔睇都係要針, 睇黎做乜

無眼睇

啲字唔夠霸氣

話之跌到26000, 致富幫我斬倉吧啦

師父吸引力高，會令人著迷

你唔好睇啦最巴
避一避師父先啦

邊撚個RAY呀, 咁撚樣哄盈

TIME TO DIE

小加小得佢小

小加我小得佢小
幫大戶恰散戶

唔撚開淡倉

徙兒知錯啦

師父真係好撚正氣

沈陣營 TG GROUP，快入

唔洗禁撚重手吓

??

師父痴撚線, 睇少左師父既功力...........

見又想破NL姐

師父 匯豐供股價係28

師父好撚嬲

CFU臨尾爆SEED

策騎指示

260 開始沽騰訊沽到破產
笑到我仆街

大師依家係節目怒屌連登仔

邊撚個激到師父淡倉都唔撚開

992係轉盈為虧呀師父

我從未講過不問價入聯想
你做傳媒點可以凈睇完高登個Post就拎來報
聯想我比灑策騎指示 贏架！

大師我跟你260蚊沽騰訊
咁你破左產未呀 拎D單來睇過先啦

師父唔會左搖右擺 關鍵時刻絕不含糊

高登仔
城市論壇屈CFU叫佢40蚊買2628既阿叔

CFU大把show

結論, 禮拜一含硬
進入熊市

冇左五行

道指食左屎
屌

又無brake

319彈一彈 \I/

一股不留係無錯既
你鍾意既咪渣咯

一股不留左幾日

師傅個樣好得戚

CFU總結

aapl就快番家鄉, 揸左都大半年, 垃撚圾

2628 食左1/3, 2/3含得

你好高位買？

帳面賺緊，但星期一應該含

師父有淡倉架，大戶睇唔睇到啊？？？

真係好撚痛, 訓覺先, J都冇心機打

死得架啦 香討班友叫哂救命 幾千到幾十萬都有 我自己就9000 打撚硬靶了

求師傅只係沈判我啦，唔好沈判其他師兄，我願意用生命值硬接!
阿們

訓唔著

先係大波幅牛熊通殺既幾日俾人打狗棍法打亂棍到啪啪聲
然後再喺WEEKEND一棍車落去

死幾多人

屌 清曬啲熊

吉仔 明明我黑氣石今日走左175，點解師父仲要搞鳩師兄弟

咁都隊唔到500點

可能負負得正

隊太多，下星期無得隊

道指上年有無跌過五百點

對上一次過500點係16年briexit 再上一次已經11年

仲有15年8月21

道指現在500幾點，adr冇眼睇！

你...

星期一嗰勢穿埋32000

穿硬，道指跌600了

keep住依家咁收市入到歷史單日最大點數跌幅第7位

百分比呢？其實有咩消息？

百分比17年最高已過 16年最多3.39% briexit 15年 3.57%

我自己唔太信specific 消息 因為出到黎既消息都係perfect information左 同埋總有幾個原因可以話係利好利淡 都係睇大戶點操盤

其實咩事咁大跌法？ 股災？

他強調，早前睇淡的因素一直存在，「發酵緊但未到觸發點，我估計個市過年前都安全。只係回吐，但回吐完又會發彈返上去咁樣。」

本身睇315，咁跌法落可以睇310了

我估計個市過年前都安全
我估計個市過年前都安全
我估計個市過年前都安全

師父重要嘅說話要睇三次

多謝師父

係咪代表過年前入貨
年後爆升

熊仔未走曬。今期擺過夜有得執

星期一睇埋勁假時間就放曬佢揸現金等低價入市

對上個次單日最大波，係咪特朗普當選嗰日？

屌今次係咪正股要全走
屌

跌咁多，上次好似係2015年癬時代股災？

講點數既話 歷史上得5日 4日08年 1次911

講%既話 近年16年624 briexit 同15年824多過佢

正式確認熊市

咁跌法新年前都唔知有無機會升返

\|/

上香保平安

星期一沈判日，師父放出熊熊大火，恐怕今次死傷不少

\l/師父唔拎棍啦 拎狼牙棒

捱到年初十後會有唔同，呢輪都係要嚴守紀律，亂買會跌錢，唔好搞咁多嘢最安全

痴撚線
星期一要上IFC了

電燈柱

幫師父出定星期一張相

上傳唔到，lihkg真係

QQ熊好肥

只係回吐，但回吐完又會發彈返上去咁樣
仆街， 直插， 冇反彈

早啲包定頭

包定全身都似

沈門木乃衣

Reddit d鬼佬都叫晒春

今次真係唔知幾時反彈呀 qq學上次咁骨牌式倒跌 班基金琴晚實盡興開香檳

最仆街係爺閪 琴日倒升引牛 今次真係一下比佢打斷哂手手腳腳 無左45000

bond yleid升係因為債既價格下跌
例如3號仔本身派2.3%息 假如派息一樣 價格跌左一半既話
個息率就會高過2.3% 可能去到3 4厘

一起身美股倉唔見1.5% ,真係暈暈地

\|/ 求師父不要消將沈門滅門

大清算

師傳功力去到美國華爾街！

數吓月曆，初十三係28號，即係要捱過晒呢個月，先會有轉機

依家倉有三十幾萬貨，我一定捱到業績期，我仍然維持牛市未完睇法，師父話市場會懲罰睇錯嘅人，如果錯嘅就等我受懲罰

明白 多謝師兄

我係3萬點時轉左一半mpf做債券既 係咪應該轉去其他

hsi恆指指數機金?不過好高位喎，如果仲信係牛市，調整後先轉會唔會好啲?

美帝交易所指數基金都一樣

沈判

老美

朱仔吉倉，如果滅門就靠你他日重振沈門，記住自己任重道遠

唔好講埋d 大吉利是既嘢

冇事，點會有事呢?

搞吓氣氛緊要㗎啦

樓王 你持倉既野咁穩陣 唔洗驚啦

我都吉左80%現金

連登沈門又要換一代人

你話大陸佬cash out 過年我明
但老美跌乜春呢？調整都唔係一星期跌1000 點咁離哂大罩啩？
仲要係無乜壞消息下單日跌咁多？

一起身見到美帝三傻針到咁
今次個沈判月好痛啊師父

係

如以50萬計，我正常賬面上仲有皮幾嘢利潤可以跌嘅，已經輸返幾千出嚟

多數係防守性股票，除非系統性崩潰(社會經濟蕭條嘅大型熊市)

否則應輸極有限，有機會部份股票會逆市上升𠻹

2018年開始就保守，縮注、揀防守型股票，保住本金最緊要，其他假嘅

大家頂住！
我記得之前大師兄，二師兄，樓王都講過
當師傅個樣鳩屎到你阿嫲都想打柒佢既時候，大户就已經拎好狼牙棒、激光劍準備爆師傅後庭！

頂住！

美股成個一個月升幅冇左

挨得過沈判月就是沈門反擊之時

星期一估計

1. 聖獸優美入嚟叫囂
2. 師父全日準時出稿
3. 如有得上公仔箱做live，必定話早已叫你哋減倉，「我已一股不留」
4. 確認淡勢已成，危機已發酵，恆指進一步睇29800，可以開淡倉試沽

可能師父已經食左一半淡倉

估要捱完二月先得，資金閃咗，呢個月預冇大行情

佢話得番1/3注

師父個袋底咁易畀你見底牌？

六舊水
天崩了

費師兄，唔好以為遠走美帝就沈唔到你，師父唔會放過沈門任何人

師父應該點哂沈門上下既名，一個不留

除左沈門外，u煎同英國王都難逃一劫

師兄跑贏大市窩
道指跌2.54% 納指跌2%

名冊師父copy咗，逐個殲滅

入左tg group 嘅自己睇路

一日最衰fb班撚樣
日日鬧師父廢 唔準
宜家全球受沈
開心啦？滿意啦？

同佢哋講咗仲亂買牛熊我無辦法!佢哋自己決定啦!

Cfu係咪都係個group到，責晒成個group d人嘅名

師傅求你沈我啦!唔好沈其他師兄，係我鬧得最甘，我一力承擔

答你唔到，tg起唔到

up 唔到圖…

lihkg個upload 圖server有問題

睇一睇返聖物，再睇一睇標題，有點唏噓

師父頭頂大四佬最終都破唔到，師父既大茶飯終於都上菜

下個post係神秘又美麗？!

樓王我啲正股倉都係跟你機（435/497）
如果你要跳船可唔可同細佬down聲

Btw，歡迎回歸497，師弟喺入面已經抺好你張櫈等你

之前隻1211牛仲未走

對唔住, 要針了